可能會俾人鬧 其實我支持緊急法

尤其是越大越好
一拉困四十年
或者愛國法 唔愛就拉十年

因為我最驚係温水煮蛙
無論點 佢所有緊急法想訂嘅野將來都會訂
所以
一次過嚟
就算殺人放火我相信冇外國人唔會理解我地

攬炒

繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移